喺SML studio中咗招嘅入黎。。

大專生，9月有次經過旺角俾佢地拉左上永陸銀行中心簽約，碌左$18000信用卡
一開始本身都唔覺得有問題，但慢慢先發覺中咗伏
每次上去都見到成班mk喺上面鳩坐同打機，日撚日都拉班大專生上去sell簽約。
想問下大家有冇辦法可以拎返啲錢？

自己on9怪邊個
當買個教訓啦
毒撚就係毒撚
做乜都改變唔到，就算望落陽光，
一個人一開口講野就知果條友有冇料

(有圖) 旺角騙財健身狗大起底！！！

我而家中左間叫Z Studio
應該係佢地改左名之後，再黎呃人

原來仲有好多間，健身狗點解推極都唔死?